篤爆沉默的藍絲品牌 (1) - 德善健髮

仲係P牌，就算信唔信都好，都想講出嚟。

我做過幾間公司，都係藍絲老闆，只不過佢哋唔敢出聲。我唔想手足啲錢無端端洗左落去比呢啲仆街。所以逐一篤爆。第一間係

一) 德善健髮

而家仲係CCTVB日日賣廣告，用黃浩然做代言。

咁個老細其實係一個女中醫，叫做張琛，佢係十幾年前就出位，成日話同啲明星睇中醫，例如陳奕迅戒煙都搵佢之類；同埋成日帶住啲名牌，就係咁樣出左位。

佢個人其實深藍都發黑，亦都鍾意請大陸人，例如佢身邊就有個擦鞋仔就係廣州人叫Andrew Lin，連森美對元朗721表態都話係好黃。

老闆周不時都係WhatsApp嗰度，send一啲藍絲消息，又叫人投票支持藍絲立場之類。又話香港暴動，如果暴動仲係完唔到嘅話，就會大力發展大灣區咁話。

仲有，喺運動期間佢炒過一個同事，口講話表現唔到，實際上好多人都懷疑係因為個同事漏咗口風佢係黃。

雖然呢個品牌嘅知名度而家都仲唔係好高，但係公司仲落緊廣告，唔想有啲唔知情嘅黃絲帶中咗「圈套」。所以要推爆佢